# 본 파일은  KBO 측에서 제공하는 “KBO 기록대백과 2015”을 가지고 만들었음을 알려드립니다.


##세부사항
###1. 총 19개의 시트로 구성되어 있으며, 내용은 다음과 같습니다.
-----------------
#### 통산 팀 투수 성적, 통산 팀간승패, 통산 팀 타격 성적, 팀순위 및 팀간승패, 전기승패, 후기승패, 팀 투수 성적, 팀 타격성적, 평균자책점순위, 타율순위, 
#### 부문별 최다선수, 구장별 타격성적, 구장별 투수성적, 팀 연도별 주요 부문 성적, 팀 연도별 월별승패, 팀 월별 통산성적, 연도별 구단변천 및 팀순위,
#### 구단별 감독이동상황, 연도별 감독성적
-----------------------

###2. “팀 연도별 주요부문 성적”의 하부항목 중 ‘연도별 팀 내 1위’가 원본에는 존재하나, 문제의도와 맞지 않아 제외하였습니다.

###3. “전기승패”, “후기승패”, “구장별 투수성적”, “구장별 타격성적”의 하부항목의 기록들이 순차적으로 나와 있지 않은 것은 데이터 오류가 아닌, 원본의 데이터임을 강조합니다.


